點解要敬老？

等d 老野以為自己可以持老賣老，其實d 老野後生既時候成日話對社會有供獻，係咪d 老細無出糧俾佢地架？ 如果有，咁即係正常你情我願，咁點解我地又要俾特權呢？

我唔係話唔想敬，但你班死老野用個屎忽諗下，對你地好唔係一撚定架on9

見到d 讓坐撚所以想上黎講下

敬人者人恒敬之，係人都要尊敬，程度要一樣